
ESTE ES UN PROGRAMA EN CODIGO ABIERTO PARA LOS QUE QUIERAN USARLO, GENIAL.
==========================================================================

- No se permite privatizarlo.

- No venderlo y decir que usted es el propietario del programa.




- Si usted quiere modificar el programa y hacerlo mucho mejor excelene.

- Si usted quiere distribuirlo gratis y ganar dinero con el excelente.

- Si usted quiere aportar algo al programa para tener mas conocimiento ya que soy novato en la programacion serial super exelente.


Espero que les guste y siempre utilicen los el software libre.

:D




Nota:
===== 
Este programa lo cree con el fin de aprender algo de programacion en Python3.6, PyQt5, Matplolib, Numpy.

Con la idea de crear un sistema totalmente free para las farmacias.